［分享］常常聽人拿香港示威跟外國示威比較。

同戰術裝備無關，但希望大家用少少時間睇下
了解下一個外國人眼中既手足係點既樣
了解下一個外國人點睇香港既情況
亦係幫自己清理一下思路

各位手足，共勉之

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

互相推post